啱啱到台北 去緊府中

自己一個有咩好做
利申 唔落club唔飲茶

去pub 飲酒，食水煙

瞓覺 瞓醒去食野